認真 好想收購靚女用過嘅m巾

最好入邊有閪印 同埋有血腥味
會唔會好變態

=.=

有邊個唔想

我賣我果條比你，50m 😘

死仆街

做咩罵我 又唔係要買你條m巾

有興趣，你想用幾錢買？

想口爆你再同你打車輪